## 1. Зарегистрироваться на gitlab.com

## 2. Создать pipeline и runner

## 3. Попробовать сохранить артефакт одной из стадий +исключить из папки с артефактами любой файл

## 4.  Попробовать сделать любую gitlab pages